「警世」連登仔真係永遠教唔聽，又係到捉鬼批鬥姜濤

要知道捉鬼對我地有害無益，批鬥中立/偽黃唔會令到更多人投向黃色呢邊，反而只會令我地愈屌愈縮

要壯大黃色陣營，首先要有容人之心，請尊重，謝謝 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

不要批鬥，我們不是連衛兵 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

不要被公關打手帶風向 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Mirror 咩事

差佬：姦姦

警務人員子女關注組

我們只是爭取民主，不是爭取民鬥，請自重，謝謝 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

連登咁撚多打手洗post你都仲信
真係on99

但佢like左係事實

一陣又拎達哥、ming仔、李萬gay比較，用嚟比較，之後越嚟越多人被割，我軍大勝

依隻五毛ac又係度帶風

起佢底就知佢咩料

建制都未打贏，不要集中火力係屌自己人身上 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

哇佢like左個post啊!!!天啊!!!
同d小粉紅一樣咁撚on9

Like左個句係咩你自己睇清楚 佢本來已經唱大陸抖音歌 又鐘意羅志祥 唔覺得會黃

like 一下就推上熱門
正經野每日任又唔見你班友入去推